冇錢冇父幹，讀fashion月入萬零係咪註定收皮？

如果想發圍，條路應該點行

ptgf

砍掉重練

定ptdf?

d for?